今晚就割撚晒身邊啲港豬

身邊好多垃圾兩個幾月一次都冇出過黎
或者係樓上嘆緊冷氣 影落街打句加油
打堆鳩嘢好撚煽情咁 自己就周圍去玩
呢刻仲話示威者打人就係錯 昏迷咗幾耐啊
以為自己站係道德高地其實係你離撚晒地
咁撚大愛點解唔出黎啊點解唔用愛去擋子彈

你地真係好撚嘔心 睇清楚晒你地
今晚開ig 睇到邊個今日走咗去玩
我就將你班仆街冇人性政治冷感港豬中立閪
歸類為黑狗嘅朋友
我嘅餘生同你班垃圾勢不兩立

有冇努力同化佢哋我都係7月中先同化咗我另一半

多數叫我加油小心 但畀好多借口自己唔出黎

嬲完咪算lo
我地做義工，從來不求回報，只求成果

一樣啊師弟
成日搵屋企人做擋箭牌 又話唔得閒
原來去左玩

拒絕攬炒？
企喺對面/扮中立/漠不關心/只係因為懶同怕辛苦嘅你！

知唔知咩叫攬炒？
係玉石俱焚/係一鑊熟/係攬住一齊死呀！！！

有前線係寫咗遺書上戰場架！！
你見唔見到佢哋嘅絕望同決心？你覺得佢哋會輕言放棄？會驚？

佢地贏就係你輸！
佢哋輸就係攬炒！
你根本冇機會贏！
你贏即係攬炒！

同佢地一齊贏定一齊輸！
你自己揀！

想拒絕攬炒就一齊贏

拒絕攬炒？

推

呢兩個幾月係咁攞假
份工就黎冇又整親隻腳 已經好撚灰
見到佢地咁離地我仲灰

割鳩我囉 割左點睇蟲蟲